{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048963",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(을왕리) 블루프로그 호텔"
    },
    "text": "ブルーフロッグホテルは大型特急ホテルに匹敵する小さなホテルを作ろうと思います。 5つ星ホテル10年経歴の韓国人メイドが毎日清潔に管理しています。 ウルワン里海水浴場に近いです！ 全客室は平床型構造になっており、安全かつ快適に利用できます。 マットレス業界の新興強者三分の一とブルーフロッグホテルが協業して作った独立型スプリングとメモリーフォームが結合されたハイブリッドマットレス全客室を使用します。 特級ホテル等級以上のアメニティ構成とクオリティがあります。 5つ星ホテル経歴メイドの端っこ客室整備。 全客室は禁煙で香りがサラしています。 セスコ型がいつもケアしてくれるセスコゾーンもあります。 ネットフリックス、ディズニープラスは当然提供されます。 ブルーフロッグホテルは平床型客室構造になっており、当ホテルの全家具は当ホテルだけのためにオーダーメイドされております。 全客室にはテーブルも用意されており、縁台に集まって座って食べたり飲んだりすることもできます。 マットレスから青いカエルのタグを探すことができます。 素肌に触れるすべてのリネン類はドイツの環境にやさしい認証を受けた製品として使用しています。 国内5つ星ホテル10年経歴の韓国人メイドが毎日清潔に管理してくれます。 ブルーフロッグホテルは、特級ホテル経歴のメイドが管理する経験を提供します。 特級ホテルの構成に合わせようと努力して客室内の備品が既存の宿泊施設と異なる場合があります。 ディズニープラスとネットフリックスの無料視聴も可能です。 レイトチェックアウトイベントもあり便利にご利用いただけます。 チェックインとチェックアウトの規定を確認してください。 チェックインの際、身分証明書の確認が必要であり、ホテル内のすべてのスペースが禁煙で運営されています。 ペットの同伴出入りは禁止されています。 宿泊後はヤノルジャアプリやウェブでレビューを残すことができ、これを通じてポイントを貯めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルーフロッグホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ブルーフロッグホテルはウルワン里海水浴場に近いです！"
        },
        {
            "question": "ブルーフロッグホテルの客室はどのような構造ですか？",
            "answer": "全客室は平床型構造になっており、安全かつ快適に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブルーフロッグホテルのマットレスはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ブルーフロッグホテルはマットレス業界の新興強者三分の一と協業して作った独立型スプリングとメモリーフォームが結合されたハイブリッドマットレスを全客室に使用しています。"
        },
        {
            "question": "ブルーフロッグホテルのアメニティはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ブルーフロッグホテルは特級ホテル等級以上のアメニティ構成とクオリティがあります。"
        },
        {
            "question": "ブルーフロッグホテルの客室整備は誰が行っていますか？",
            "answer": "ブルーフロッグホテルは5つ星ホテル経歴の韓国人メイドが毎日清潔に管理しています。"
        },
        {
            "question": "ブルーフロッグホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙で香りがサラしています。"
        },
        {
            "question": "ブルーフロッグホテルにはセスコゾーンがありますか？",
            "answer": "はい、ブルーフロッグホテルにはセスコ型がいつもケアしてくれるセスコゾーンもあります。"
        },
        {
            "question": "ブルーフロッグホテルではネットフリックスやディズニープラスが視聴できますか？",
            "answer": "はい、当然提供されます。ブルーフロッグホテルではネットフリックスとディズニープラスの無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ブルーフロッグホテルの家具はどのようなものですか？",
            "answer": "ブルーフロッグホテルの家具は全てオーダーメイドされており、ホテルだけのために作られています。"
        },
        {
            "question": "ブルーフロッグホテルの客室にはテーブルが備えられていますか？",
            "answer": "はい、全客室にはテーブルも用意されており、縁台に集まって座って食べたり飲んだりすることもできます。"
        },
        {
            "question": "ブルーフロッグホテルのリネン類はどのような製品を使用していますか？",
            "answer": "ブルーフロッグホテルでは素肌に触れるリネン類にはドイツの環境にやさしい認証を受けた製品を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ブルーフロッグホテルの特級ホテル経歴のメイドは何を提供してくれますか？",
            "answer": "ブルーフロッグホテルでは特級ホテル経歴のメイドが管理する経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブルーフロッグホテルでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴出入りは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 613,
        "QA": 673
    }
}